[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

民陣將於7月21日發起集會，針對獨立調查委員會，徹查警方多番濫暴，並重申五大訴求：
設立獨立調查委員會

平反暴動定性
撤回送中惡法
撤銷檢控示威者
林鄭下台 雙真普選

詳情如下：

日期：2019年7月21日（日）
時間：19:30-21:00
地點：金鐘，有待申請不反對通知書

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

下星期先幫你推 上水有正經的事

push

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

推

連儂牆唔止係打飛機，仲可以接觸群眾

推

圍堵市民 大聲屌柒異見人士(冇溝通冇交流) 喺gp講比人圍要人幫手 標籤廢x廢x 極端分類 無端端又出番黃絲藍絲啲term 黃絲個名臭哂 仲用尼做咩 而加件事同黃絲有咩關係

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

你講緊邊個

推。。。

連儂牆幫手既人
同對家一樣 唔係自己陣營就要屌
做cheap哂自己

推撚爆

咁你覆我comment做咩呢？

不分化 不割蓆 不篤灰 推

我無野講

p牌唔知規矩 我走

我好奇問你咋喎

推推推推推

下你係咪傻撚左 狗都覺得自己武力恰當架你又屌鳩佢？
立場唔同屌根本正常 你估而家辯論賽？

主線 推

Push

冇人理
繼續守牆啦

推爆佢
做返正經野

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

咁多個post呢個最緊要

同埋唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

posh

唔理衝唔衝 一齊去金鐘

推撚爆緊

淨化熱門呀屌

我投訴你

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

民陣搞當然要去

幫推

推！！

up

推呀

反吸煙 不參加

推！

推下

推爆佢

推，但係咁夜先行係

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

點解好似好多三毛/分化撚咁
推！！！我無嘢講！！！

推爆你

13/7 光復上水14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

推呀！

去呀！！！

推上主線！

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

推上熱門

我聽日光復上水
我714去沙田

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐

1

推啊

重要野 推置頂

推 認真 今次唔出 就唔知仲有無得出

雖然話遍地開花係可以廣傳
但有時都要集中返一齊先得

左膠牆撚和理非勇武熱狗全部入嚟推爆佢

唔好沉

-------------------------------------------------------------------------
要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

你老味memo紙洗撚人救？ 713上水 721金鐘

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發
-------------------------------------------------------------------------

推啦 又上唔到熱門

P

要熱門

置頂

真係冇人會留意
但照推

推 要預早文宣宣傳 醞釀民氣

頂上去

唔可以失焦

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

全家一齊去

pish

連登仔assemble

再推

輕輕一推

人手置頂

上

收到。推爆佢

連登幾時變咗單機

置頂

到時見

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

民陣大雞
和非掩護勇武
進擊政權!

亂po啲相黎推po咋

Push！

靚推

一定黎

Pish

推
直接集會 唔洗9行了

Impotant

推爆

Push!!!

推呢啲正經post就啱喇
咪撚再推連儂牆

撞咗立場姐姐去邊邊好

PUSH

推爆佢！

push!!!

幫手推認真post

輕輕一推， 呢兩日集中番上水沙田

好

推一推

依個算係7.1後首次大召集！！！！！

屌你老母 做乜撚無人推

大召集！！！

推下先啦屌

兄弟一定要放下手機幫拖啊！

掂

呢個要推

冇嘢講

準備去沙田

推爆！

唔好玩 民陣和平 但係就被勇武騎劫武力 和理非唔會再出嚟

不散

推推

集會已改為遊行

唔該推返721啲po

時間好似聽日先有?